<新北> 人妻誇情夫：「一天5次都可以吧」 訊息大談無套內射

〔記者王定傳／新北報導〕陳姓男子發現吳姓妻子與劉姓男同事偷情，2人在LINE中大談性慾強弱、是不是叫太大聲等私密話題，吳女甚至誇劉男：「感覺你超強」、「你一天5次都可以吧」，成為偷情鐵證；陳男因此向「小王」提訴求償，新北地院審理後判決劉男賠償60萬元，可上訴。

據了解，陳男與吳女在2015年間結婚，陳男婚後努力工作養家，但去年8月間，他卻發現妻子與同事偷情。

陳男提訴指出，吳、劉2人在LINE中以「老公、老婆」相稱，劉男還叫吳女「北鼻」並告白說：「我很愛你」；更離譜的是，劉男曾登堂入室，跑到他家中與吳女發生性行為，事後傳訊問吳女說：「以後你會不會都要我去你家了？」吳女竟也回說：「如果像今天一樣的機會」、「可能也許會」。

陳男還發現2人在LINE中對話極為露骨及鹹濕，例如，2人會討論次數、性慾強弱、擔心未戴保險套而懷孕、是不是叫太大聲等極為私密問題；吳女還曾誇小王：「感覺你超強」、「你一天5次都可以吧」等語。

陳男備受打擊，終日鬱鬱寡歡，提出100萬元求償；劉男只承認與吳女有比一般朋友還要好的交往，否認有發生性行為。法官則認為，劉男明知吳女已婚，仍與吳女親密互動，逾越一般男女社交行為，並發生多次不正當性關係，甚至曾登堂入室跑到陳男家中發生性行為，已傷害陳男身為配偶尊嚴。

男人最難堪是什麼？大概就是自己老婆稱讚外面男人「很棒」！北部地區一名男子就在自己妻子的手機裡，發現不但有曖昧不清的訊息，老婆還稱讚那位「小王」同事：「1天5次很來勁」，讓這名綠光夫很沒面子，憤而提告求償百萬。

檢警調查，這名人夫與妻結婚5年，育有1子，但是去年間發現妻子生活出現異常行為，讓他懷疑可能有男人介入。

果然，在幾次查看妻子的手機，發現老婆與一名公司男同事「偷來暗去」，兩人不但互動親密還互稱「寶貝」、「老公」。對話更是鹹濕無上限，包括一天可以打幾次、尺寸大小、口交、有無戴套等細節。

法官審視被告人妻的LINE對話，甚至出現「那你性慾算強嗎」、「但感覺你超強」、「你一天5次都可以吧」，對方則回說「根本沒東西射了啦」等語，熱烈討論射精次數、口交、性慾強弱、是否不喜歡戴保險套、擔心未戴保險套而懷孕、是不是叫太大聲等極為私密的問題，

法官庭訊詢問此事，被告坦承與人妻有「超越」一般好友的關係，但是極力撇清絕對沒有「上床」的親密行為，不過法官檢視2人對話，認定被告男女曾發生親密關係，「小王」的說詞均為卸責，於是判決被告「小王」需賠償人夫60萬元，全案仍可上訴。

新北+1

肯定有巴打會提供番號

好想同條仔一天5次

個老公唔太掂
老婆要搵出面男人瘋狂中出
好淫賤

善用不推文

屌標題開估做乜尻
風化post重點就係講緊 望到標題->一定係新北->click入->GOALLLLL呢個過程

咁多精

台灣法庭編號

羅志祥無處不在

taiwan number1